TG Gp 招熱愛唱歌 吹水既你

TG Gp 招熱愛唱歌 吹水既你

有無巴打絲打身邊係無乜朋友鐘意唱歌 每次想唱K 都揾唔到伴一齊唱，呢度歡迎你。
呢度有人陪你吹水 唱下歌 訴下苦 分享下感情生活都得。
暫時12人 想招巴絲入黎
可能為左平衡巴絲比例 暫時可能會優先收絲打先。

Gp內都係好巴絲黎，有愛小群不mk。
所以想入黎揾食嘅請行遠d..
禁厹同娘娘，如有投訴會踢。

你係以下嘅人就歡迎你
1. 熱愛唱歌(入gp真係要開聲唱，唔使好pro)
2. 多吹水 唔好潛水潛太耐

有意入嘅tg揾我: Seeyouinmylife

想入

唱得難聽 唔比入嗎

因為收左d人太少出聲(20人內 此grp)
現在誠收多3個絲打 希望係多d上水唱歌同吹水叫下春都ok，活躍9upper佳!
希望平衡返長上水嘅男女比例

TG: Seeyouinmylife